［Gym撚］Goji 黃埔疑似執笠

我真係恭喜你呀

今日開得 尋日先黎公告
真係呃得一日得一日

去分啞鈴啦

減租係人情，唔減係道理
明明簽左租約，然後停鋪逼業主減租
唔減就再出post將啲野賴落個業主到

睇黎巴打你都係業主喎

goji咁大個場，佢執左業主邊度搵人頂

基本上都係殺雞取卵，又一攬炒好例子

24/7頂

頂到又幾好，不過佢好似做開細場

大場唔夠人搶

搬姐 唔係執

同意 減係人情 唔減係道理 有乜可能因為你唔夠錢交租要一啲本身買咗會藉既幫你分擔

講真，啲GYM個bussiness model根本係垃圾
冇新人加入去cover開支得執笠一條路

誠哥業主唔肯減租
咪同玩黃埔既會員開刀囉

一係你地全部拎多extra 3個月月費出黎供會
一係我就執柒左黃埔去 你地自己揀

有得去好去

去啦去啦...

屌你得返MK TST多人到閪做條毛